對內文宣方向

首先今日印尼記者比人射爆眼係一定要廣傳

但仲有另外一樣野

相信大家都有睇gphone個post

警察在打仗—不是為政府，更加不是為中共、不是為國族大義，而是為了自己在打仗。

但對內文宣，特別係對中國民眾同埋藍絲，有一樣野係好重要

我地都知道班警愈黎愈濫暴同多大話

但居然比政府同黨媒包裝成為愛國行為

係言論上湊合黑警同中國人身自由

佢地既連結係在於班狗幫香港不從中國分離

但其實狗一路既暴行係同愛國同中國人身份認同係完全冇關係，甚至之前隻狗踢開支旗添

而唔係所謂止暴制亂只係為自身個人利益

對共文宣方向：

1）黑警暴行違反儒家倫理道德（非人也）

2）搵所有警fb/媒體以前有反共/中國人既言論，包括六四

3）黑警從未表達忠心將子女轉到內地讀書，得個講字

4）警察只係忠於香港特區行政區而非中國，實在不足

知道仲有更多，等待高手出招比更多方向

黑警只係想過當差癮 爛仔嚟

其實佢地要搵到大陸人支持好明顯係香港已經係零支持

只要打破埋大陸人既支持

推 無錯！
支持黑警同愛國根本係2回事

Push